# Динамический парсер форм


## Описание проекта

Динамический парсер форм представляет собой веб-приложение, целью которого является загрузка и отображение формы, описанной в формате JSON. Пользователь имеет возможность загрузить JSON файл с описанием формы, после чего происходит парсинг этого файла и динамическое создание соответствующей формы на странице.

## Версия node js

v20.9.0

## Установка и запуск проекта

- Клонировать репозиторий: git clone https://gitlab.com/practicaltasks/formparser.git
- Установить зависимости: npm install
- Запустить frontend: npm run dev
- Открыть приложение в браузере: http://localhost:5173


